有無人番香港delay緊

有 hello

好痛苦

比你落到地 行李都有排你等

飛邊呀

台灣番香港
已經個半鐘

hx255?

Nononono

我應該慘過你 我google 話應該遲2個鐘

我香港飛台灣

你岩岩上機？
我2點35分機到宜家喇仲未飛 又出左停機坪

機都冇得上比250餐卷

我delay咗3個鐘

聽空姐話因為香港機場細 唔知啦

我乜鳩都無比 6點先飛得

你邊間

中華
屌佢老味 罰坐

慘

航班已取消
親愛的客戶
接獲航空公司通知，您乘坐的香港往台中航班（航班編號：AE1832）已被取消
我BOOK哂野...

係桃機delay慘過死 我成日都黎 悶到仆街

香港去韓國delay 緊

香港飛大陸delay 1粒鐘

利申 已到

香港機場搞咩 我飛香港都delay

佢話de到6點
都只係佢話。。。。。

有排 屌我行左幾圈啦 不過食飽飽

冇架 如果取消我返去訓姐 我邊都有地方
係其他巴絲慘d

可以去左機場先
睇下佢點幫你改機票

咁威威啊 淨係入黎笑鳩人 去旅行都咁得閒上黎

起飛了~~~bye

好似琴晚見到你個台中行程post
幾時有機飛？

已經無機比我飛
叫我今晚轉飛台北喎
但又唔保證係咪唔會DELAY
同埋真係飛到 , 零晨台北有高鐵返去台中咩

唔幫你轉航空公司？

間間都delay咁制都幾難搞

好 呢家出發

都係。。。

佢有個建議 叫我今晚10點飛去台北
但唔保證係咪真係飛到同準時
但如果真係飛到 去到台北都零晨時份..邊有車返落台中
大家點睇

祝巴打今晚飛到

你幾人去先 少人咪 台北是但搵間住一晚聽日去台中
不過高鐵會唔會冇位 唔知

高鐵就無架啦。。。 一係就機場訓一晚 第朝即刻坐高鐵落台中

屌 飛大大阪都 delay 2個鐘

你去到 應該要坐通宵巴？

香港機場好撚多人
18:50飛
到依家都未出到登機閘口係邊

有排 delay到仆街

印象中有巴士

唔洗啦 去到當地應該10點坐右

我睇佢係同fd去 如果有巴士咪上 同fd癲下ok
如果同屋企女or女去唔好啦

巴士有伏？

攰姐 坐巴士仲要咁遠 你屋企人同條女正常想舒服
fd大家為玩咁冇咩問題

不過你最好問下酒店凌晨有無得check in
未必24小時

台灣公車通 app

17:50飛台北
delay一個鐘登機

台北同香港都落到狗屎咁

搭返嚟都唔駛個半鐘

香港機場都細

我聽到個長榮空姐講

紅閃緊？

我好肯定過空姐應該用慣國際太空站

上左巴士去緊機場

大極都得2跑

日本返香港
上咗機鳩等中

上面我比左時間你 參考下

感謝你我mark 左

去過啲大城市機場，以單一terminal或者整體嚟講都冇香港個個咁大，T1真係大到癲，JFK YYZ都冇香港咁大

喺大阪等緊delay咗一個鐘

230到而家都未飛到

飛上海已經等左兩粒鐘仲未起飛

2個鐘 機都未上

都係安全考慮姐

仲係機場?
等緊囡囡台北返HK 仲未上機
等陣出去接佢

好多都話delay到6點幾

佢18:10 機, 係閘口等緊 應該ready for boarding

上果月佢黎 又係好大雨, delay 左成個半鐘

上海
你地本身幾點機？

四點機，而家仲未起飛

四點機

4點05飛 原定3點幾上機 台北返香港

影下機場睇下

明白點解delay啦

飛浦東？我見到寫住截止登機wo

去到機場出面 停左雨

都係吹下水 講下姐 我果面都落到狗屎

係呀，係機到坐緊.... 仲未起飛

弱智一問
取消左機會唔會因為天氣好返而出現返

係機坐先辛苦

無風無雨機場

EXP 30 MIN HOLDING
START UP DLA AT LEAST 2 HR DUE WX

睇親外國人vlog 都話香港機場大

pvg表示

放假冇所謂啦

祝你快d飛
我都唔知仲要等幾耐

機場好冷清

聽朝一早8點飛，表示好擔心會delay

成班人去grad trip個個孖住玩 得你單丁果個毒撚?

屌 囡囡上左機 桃園排緊 push back 聲稱要等2粒鐘 先得

痴線 我都係機等緊

台北？

等2粒鐘 人都癲 佢話排緊 第4部機出 但每部相差半粒鐘

係 排都未排

台北轉運站有通宵巴士去台中

係飛機入邊坐緊？

坐緊既 應該都排緊等push back喇

坐緊 熱到癲

恭喜預9點飛

放工delay緊就有

你幾點開始坐

剛剛7點頭

差唔多 我囡囡 本身delay 半個鐘 上機 ，應該都係要坐到 9點 到

長榮

我出左門口 都係一樣鳩行緊 等多陣先出機場

佢辛苦時我又辛苦

轉飛台北
呢家等台北架機返黎香港就出發

有排啦 等到2046

無計

屌宜家先到香港 仲要係個天轉左2個大圈先降落

空姐而家話可以飛

加油
希望你唔洗轉圈

我囡囡push back too

去得機場

轉圈應該預左 不過唔洗9點起飛已經贏左

holding 15分鐘都當贏

坐撚到屎忽硬化
仲未去到閘口

桃園機場？

巴士大概1個半鐘都會到台中 你問下有冇得24小時check in 有既就去到台中再轉taxi

今朝返香港都試左2轉先land到

宜加出發機場中😎

千歲機場delay

天氣問題？

仆街我本身飛2130 見9點都未有delay就走咗lounge 屌佢去到見到gate又未開飛機又未到都知瀨嘢 點知真係delay重要2320 有冇巴打同一班機桃園返香港

香港飛桃園
本身六點飛依家先登機
話係因為中午好大雨
好多captain飛咗去中國大陸個邊返唔到黎
所以好多班機都落唔到
依家都好多班機飛唔到

降落之後仲要排隊等泊位

見到前面有班機1845 delay到2300

香港落雨第一件事就hold 台灣機同大陸機

等到人都癲

1:20pm嘅機 delay到6:30pm先飛

EXP START UP DLA UP TO 120 MIN DUE TFC
上左機重有排等

終於降落

我搭cl948 去台北
架飛機係邊

應該仲要等閘口

你咩機

d機推一架走即刻入返架機入黎

咩網睇

hx255 仲要等2x分鐘拎位

係 降落都仲要等半個鐘

又有排等 仲要話有成十幾架等降落 痴線

我都等到就訓著

機長話前面有廿幾架等緊位

我搭八到香港 而家終於就埋到機位

我坐到想嘔 仆你臭街

928下話

我係你後面cx716

我係你後面四五架到

起飛都要等
1850飛上海 係機上訓左2粒鍾後聽到仲要排多十架機先輪到我地

咁姐你你仲未飛 慘到

係928佢會由927 轉928？

我等左5個鐘都仲未飛到

我囡囡前你d 857

佢都坐到就黎癲

有無得睇電影hea 下

927 928 同一部機黎

即來回 927埋到去閘口 落晒人再 預上落野 打掃都要45min

咪就係囉 扮曬野

正常有啦 不過仲想睇咩 大家都想落機算

佢 個垃圾飛機餐仲要係無熱食

cx hx ci 都轉晒喇

呢個時候你只會想落機
啱啱機長話無位停 要就咁落再巴士接

等陣仲要坐成粒鐘巴士返屋企

BR飛香港線係咁 不過我鍾意坐BR多

我決定搭的士算

佢今日坐787 9

b.t.w hx 依2日好似好亂

我好似仲有3張business來回未開票

依幾個月清埋佢 坐返國泰算

通常呢D大規模delay既情況的士都會排長龍

Nooooooooooo

7879 好似BR隻新機 我9月坐佢

12點前好比我落機 我想坐A車快速返屋企

係 長榮好似暫時得一隻

仲要攞行李呢大佬

我都要坐A

我要返入屯門

好在唔洗等行李 唔係又要等多獲

佢玩細機多 要轉啦 細機又冇電視 又要33咁坐屌
不過坐逃門位睇空姐爽

我冇寄行李好聰明

係唔寄先正 我相信寄左起碼1點先出到機場門口

喺飛機上呆等中

囡囡不段爆緊粗

我都好想返屋企

預想跑2330or0000架A車

加油

佢排緊入境了

終於埋站啦 大家加油

仲等緊

國泰頭先有班機喺台北直頭連機師都無，仲要本身已經遲咗2個鐘

因航依家個新編更系統將好多人推到max limit，只要一班機delay就會收皮無crew

埋站了 等落

岩岩公佈要12點先起飛
去得台北都2點 坐埋車返台中 都天光

直接玩囉

香港唔係有直飛台中㗎咩？

取消哂今日

不了 玩左幾次

淨係你個班取消

要玩跑了

CX479終於boarding 分分鐘班機12點先飛到

call 車啦

你今次執返佢一濟慰藉下佢囉

的士已上 綠的唔洗排

delay左5個鐘 座business都冇撚用

順便報告吓 的士站人流暫時正常

Sad

我而家求星期二唔好又黎過 唔係我會死

用咗五個鐘由台北機場到上A車

香港個機場唔係機場係商場嚟㗎所以咁大姐

T1喎

都真好似暫時去咗咁多機場，得HKG係名牌城咁。我之前去SIN CX係T4所以唔知其他點，但LGW JFK YYZ呢啲都真係淨係得普通duty free//食肆

一炸Balenciaga, Gucci, LV咁明明香港都冇稅，點解唔係香港境內買，外國有重稅又唔見有名牌喺departure到

有冇人行李都delay

正常啊 個場打晒架咁 正常應該亂

等左40分鐘

我之後冇咁樣都等左30分鐘 差唔多啦

仲未有

老母班機落左地無gate，話要等一個鐘

大家排隊 冇計 成行等緊

我都等左一個鐘

加油 我就返到屋企

青馬大橋 加油

桃園機場有巴士去台中嘅

我食左好少野 等緊返去食飯

天氣差機場就會咁塞

我尿都未痾過癲左線

埋到門都要等行李，行李大堂多人到傻

上左機 等起飛 好眼訓了

等左75分鐘仲未有

訓啦 訓醒落機之後落力屌台妹

好彩頭先我拎唔洗等

好彩我今次返香港幾日冇寄行李
你地加油 頂住

19號晏晝大阪返香港，搭peach
要喺高雄降落，又唔比人落機等，喺飛機坐3粒鐘先再起飛
廉航都識派罐裝八寶粥同紙包飲品安撫乘客都算唔錯

肯繼續飛黎香港算你好彩,香草個班又係去左高雄之後直接成班取消飛返東京,仲要無安排下班機比你,自己執生

關我撚事

2120 去高雄 delay到20/4 0835 陰公

高雄機場有宵禁

重有成田都有，所以趕唔切宵禁前到就等第二朝吧喇

香草咁撚仆街嘅
冇任何賠償?

原來成田都有
係關西應該無

台中都有

AE1818 divert KHH
AE1842 divert TPE

日本主要既機場應該得關西、中部同羽田無宵禁

咪退返機票比你,之後自生自滅,其實歐洲美國D廉航都係咁做

KA663 Est 0348
CX473 Est 0323
有冇依兩班機嘅巴絲講下咩感受?

好撚慘

我就係嗰班，搵機票搵到頭都大埋🤦🏻‍♀️

香草麵差唔多收皮 佢理得你啦

本身搭19號晚peach (20號00:50）去大阪
Delay11個鐘去第二日朝早

廉航仲想有賠償

今日有無人delay

大雨到

今晚應該又一堆delay
岩岩全部機go around落唔到

琴晚黃雨都玩到4個幾鐘
今日紅雨真係無眼睇

我昨日3:35pm機去台中準時飛

咁啲人喺禁區再自己買機票？

入唔到境喎

佢係比你落地入埋境，中止出境，自己再自生自滅我都係1個鐘前先翻到香港

即係點? 全員飛返東京? 再叫你自己另外買機票返香港

啱，冇錯。
仲要喺高雄上咗機，我哋成㗎機嘅乘客先知道原來要飛返去東京。佢俾咗兩個選擇我哋，一就係退款，然後再買過另外一間航空公司嘅機票返香港，二就係睇吓佢嗰間香草航空有冇第二班機可以返香港，不過根本佢星期六星期日星期一全部都冇機位，逼住要買另外一間航空公司，仲要全程冇任何嘅安撫

之前好似已經發生過 land唔到即走回程
成班台灣人屌鬼

廉航俾咩安撫你？
票價已返映一切

人地樂桃起碼比支水你，等你唔好咩都冇就咁落機場，根本就完全冇商量就咁話要翻翻去日本，個個都話寧願留喺台灣，佢地就呢樣唔得嗰樣唔得，話一定要翻日本先決定到。
翻到日本先話班機取消

樂桃同香草其實一樣,6月開始都合併啦同埋你班機唔係飛台灣,台灣有權唔比你入境

海南港龍返香港1630
到依家都未起飛...

嘩!真係想死喎!
係高雄買過張機票 都好過返東京

KA岩先收到email回程 14:50 -》18:15
check返香港飛黎果程都10:15 -》13:40

有 delay到夜晚7點先飛

日本回程?

咩原因

唉唷 嬲嬲豬